男人生得矮，做得幾好都俾人睇死

名成利就又點
又俾人背後講你
每提起你d成就
又加多句評論你身高
好多女其實好膚淺
你夠高
好多野都可以無視
你矮
再好都要再三考慮
考慮得黎
一有個高大男彈出黎
人地咩料都唔理
即刻投懷送抱
女人係咁
出黎揾食又係咁
d高薪厚職
俾高大男擸哂
矮男就做下欄
你矮
天生註定付出多過高大男
得到既
可能連人地一半都冇
你一日唔認清呢項事實
一日仲以為
憑努力可以上位
令人改觀
一日到黑諗住做d咩
就唔再俾人睇死
可以話你聽
你一日都係失望
怨忿
一日都唔會開心
憎自己
因為你心知肚明
男人生得矮
更叻更有本事
d人都唔會真係
當你一回事

好公平

你點睇一個無波既女人？

之前都唔覺,做乜鳩呢兩日都有d男人生得矮 post

唔係呀,youtube果個XRX都好矮
但人地人生好豐盛

咪又係睇錢 李嘉誠都矮啦

鄧小平都矮添, 你唔能夠攞一兩個例外嚟代表全部嘛

廢柴先care人地點睇

我上一世做錯d乜 今世會咁矮

利申：155

做好自己咪算
理人地咁多do what?
份工做得唔開心
又冇前景
同時冇經濟壓力
唔怕出去競爭嘅
就辭職啦

Agger
做得幾好都會畀人笑

係，我米8都比人話矮

睇睇吓rap左出黎

馬雲夠矮

懷疑樓豬俾個矮仔中出左條女

生得矮同賓周短都係冇得救

男人最後都係比較錢，身高次要

之前明明BLOCK咗件打直講野既柒頭
依家又多一件